721 前夕，再同大家解釋一下咩叫「不分化」

今個夏天，香港並唔太平，一場「修例」風波，令大量本來沉默的市民被迫上街
有好多人，用自己既前途，甚至係生命去換取「明志」
所講既共同目標，就係「五大訴求」同埋「自由」既普世價值。

但事實上，每個人響呢樣運動都有相同既理解，立場同理念，對達成目標，有不同既取捨同做法。
所謂既「不分化」，所講既係一個「不論立場」「互相尊重」既概念。

我地既無大台，好多決策，其實都係由「風向」出黎決定
策略重點，係因時制宜，行動相對被動，同時依賴現場環境轉變而更改行動決定。

政治人物，願意企響最前保護大家，係最難能可貴既事。
最少佢地可以作為一個平衡雙方既角色。
而我地需要既係正正夠膽企出黎既人，而唔係鍵戰。

作為參與者，我地亦應該尊重前線「激進」，「勇武」，亦尊重後排「和平」，「理性」。

運動成功推進，正正係因為冇一個部分「獨大」
所謂既「捉鬼」，其實就係源自於某一D人，唔跟當下既「風向」，只顧做自己認為係岩既事，而被其他人質疑。

例如，現場本身和平，但無啦啦掟野或者攻擊對方
又或者，現場已經大打出手，但係叫停其他人或者阻止其他人出手既人。

事實上，以上兩種人都應該值得尊重，因為大家各自表述，畫面先會平衡。
我舉個例，當日響新城市反包圍警察既時候，有記者同議員「保護」警員
呢一個正正係，畫面平衡，既「勇武」亦「人道」既中間點
正正可以話俾大家聽，示威者既非暴力，亦非軟弱

講左好多次，勇武同和理，決一不可。
成個活動，目標相同，大家各自努力，依賴既係「心領神會」同「互相信任」。

事實上，每次集會，遊行，無不會見到警察混入人堆既情況，久而久之，杯弓蛇影，大家對於「真」「假」勇武，其實的確係好難分辨。
寧枉勿縱，係目前最安全既自保方式，但絕對要適可而止。

響呢度亦都警告一下想食「人血饅頭」既政客
如果你仲認為大家係同路人，希望你地放低私心，適可而止，唔好再製造矛盾，迫使同路人互相攻擊
否則你地既代價將會俾政權「更加大」

希望大家繼續堅持理念
五大訴求，缺一不可，大家互相保護，齊上齊落
我地要為烈士們爭取一條回家既路
香港係我地既家，點解今時今日我地會俾人搞到「有家歸不得」?
香港既「自由」同「法治」，到底仲淨番幾多?

為左香港，為左下一代，721 不見不散

五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

親愛既警察朋友，你地既上司並唔愛你地

[發夢 + 長文] 最近玩緊一隻叫「自由」既遊戲

皇天擊殺 任達華
關我鬼事咩

721 721 不見不散

等我為大家回憶下決定721去定唔去

721

Pish

沒有暴動，只有暴政

721見

721 不論風雨 不見不散

pish